屌你老母猁狗陳耀.

cap圖未？
你話我成日出公海嘈
cap到邊句未呀屌你老母
出面應完又唔撚覆 入返猁post潛水又扮冇野
洗唔撚洗掉西瓜叫埋你老母上黎問米